李柱銘:相信民主派立法會35+後「不會亂來」

相信民主派立法會35+後「不會亂來」

《基本法》的實踐關乎香港時局，而時局發展又很大程度視乎兩邊實力如何，話題順勢轉落到今年九月的立法會選舉。民主派醞釀搶攻功能界別，在立法會取得多於35席，否決政府法案甚或製造憲政危機。有建制派炮轟民主派過半會破壞特區管治，甚至令香港「攬炒」。中聯辦主任駱惠寧更形容，此舉有如「奪取管治權」。

李柱銘以1995年立法局選舉為例，當時民主派在60席大取得31席，很多人都關注民主派會否「搞事」，但最終沒有：「當你是少數派時，說什麼都可以；當你擁有多數時，每一步都要很小心。」李柱銘強調，自己會盡一切努力幫助民主派取得過半席位，但相信民主派在立法會過半後也「不會亂來」，會按照大多數市民意願行事。

全文:

按:拿，唔好鬧我Share 01呀，係李柱銘先生接受訪問架～～

on9

唔會亂嚟 其實可以任你解讀

拿拿拿，我無話過泛民呀，我分享佢既見解咋～

李柱銘同曾鈺成玩角色換位

認同

「不會亂來」，會按照大多數市民意願行事
市民要求攬炒

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

又係標題黨，成扁重點:會按照大多數市民意願行事

五大訴求，雙普選